有關產品設計呢行

我自己本身係政府SSSDP program 讀到第三年產品設計，希望未來可以從事呢行，不過我唔知道我要識D咩，學校係教用fusion 360 畫CAD，covid 令到我地冇咩機會做版，多數3d print，我自己用fusion畫CAD都OK(雖然手畫好似8歲咁，咁樣畫我覺得幫到我出idea，諗野最free，但perspective錯哂)，而且係HKTDC的比賽都叫做有個季軍獎 ，另外仲有其他幾個設計獎項可以放係CV，但就係冇工作經驗，而且唔係好識搵intership，唔知道請產品設計呢行的老闆s佢地expect D 咩，份工又點為知正常的要求，點為知係個老闆自己on9，請問各位可以指點一下嗎?謝謝

仲諗住喺香港搵錢嘅老闆都係on9